377496
9142
Loài khỉ được vẽ trong tranh là bức tranh được tô màu làm nên bức hình sống động , biểu tượng của loài khỉ ranh mãnh , nhanh nhẹn mà cũng làm hơi nghịch ngợm , lấy công việc trong rừng kiếm ăn ẩn dật , sống trong sự hoang dã , tối thiểu đạt tới sự giả tạo trong phong cách biết thành thục sống theo đàn và chăm sóc cho nhau , không có sự tranh giành , biết hòa thuận mỗi cảnh ngộ đầu đàn cũng khác nhau , đọc để thêm phần ấn tượng với loài 
4
402468
2016-02-02 18:36:49
--------------------------
